用安心回家Scan店門口個code有無問題？

我見佢入面都可以scan qr code

但會唔會俾人拎到資料

利申而家去親邊都仲係寫紙仔，無裝過安心出行，只裝咗安心回家